做左8年野係間公司...

HEA 左8年, 一畢業做到呢家,
呢家阿頭辭職,
只要我肯, 我就做到我阿頭個位,
但我Partner 講明唔會幫手跟...
咩都要自己一腳踢, 另外仲會少左個人做野
如果我唔肯, 就會請一個人返黎做我阿頭d 野
咁究竟好唔好做呢? 做佢個位, 我出去叫價, 同職位會俾呢家好好多...但就要成日食屎同一腳踢,
一係就準備走, 唔會留

走

睇人工同前景啦

升左先 做唔掂咪走 到時出去叫價又高左

上左先
頂番幾個月之後喊哂口話頂唔順要走
出去搵過份同職級但唔洗食咁多屎既

升
撚左partner 唔做嘢屌尻佢或者請過個

佢話唔幫手係妒忌你升啫

升完辛撚虎就拎住升左既 title 轉工

做幾個月先走

無前景，普通office 工

升咗拎title 走會唔會叫價好啲

有咩中高層位唔使食屎唔辛苦架
你去第間公司或做公務員咪一9樣要食屎
有得上都唔上
去第間公司由低做起

除咗partner,其他員工相處好冇先？
升咗上去其他人唔服你仲煩.

升左試下先
做唔掂先走，無蝕底
當然，同佢講話做得掂啦

你都做左8年你離得開咩

等做老屎忽逼害新人過世啦，8年

如果你嗰間係小公司嘅，而你想發憤嘅話，上阿頭嗰位都無妨，起碼可以管晒所有野，一腳踢做晒仲多啲經驗，轉公司個價都靚啲，即使轉去大公司分晒細項做，都唔洗由零學過。

不過如果真係覺得上嚟晒氣，做得唔開心，我相信個個都係會叫你騎牛搵馬，搵到新工就走啦。

你玩野人地公司唔出ref letter俾你啦

hea左八年已經變左個廢人啦

無前景就走啦

升左之後 唔會請個人頂你個位?
都做左8年 升左做多1年先走囉

細公司上大公司，好聽d叫咩都做，難聽d叫每樣野好輕咁掂下，大公司一個process都頂到細公司做幾十種野。千奇唔好用細公司咩都做打飛機，呢d係被d冇本事ga人感覺良好

唔該巴打意見，我諗我唔會頂佢個位，再做都係哂時間

撇開啱啱走咗個頭
你都做咗八年 要走一早走咗
點解依家先關心前途

咁係因為掛住玩，我認我on99, 抵撚死

如果因為而家呢件事令你醒覺
咁就升上坐head個位 用新title搵工

梗係升咗拎埋title先走人啦

玩咩野？

你無人用 仲cut headcount
幫你頂硬上
最後頂唔順 辭職

玩咩野
簽左生死狀要幫你捱到死果刻？

有用咩?? 老實講佢做個D 野本身都識,
但PARTNER 講到好串咁, 我唔會幫你架, 唔好到時怪我唔幫你手
不過間公司應該唔會咁快請到人, 應該都有段時間頂佢D 野, 我要再諗下
同埋如果升左職, 係咪最好做一年先轉出去?
因為我無信心就算用新TITLE 轉出去會搵得多D
因為無咩技術野可言

內部升再走先叫價高

升你做阿頭個位但人工唔加

會，如果升會要佢加5k， 要轉supervisor/ AM
事實上係幫太子做野

做，

做唔掂就攞阿頭個title轉去出面

升阿頭， 隊個拍檔死得唔得？

有得上梗係上，睇唔出有乜壞處
升左職人工又升，做多三幾個月唔對路咪出去搵，又加人工，有乜唔好?

唔需要做一年 要走就走
高d title 價都叫好d

Agger 我間公司由公司仔發跡
依家上咗市請咗班大公司人入嚟
好明顯勁過班老屎窟好多
利申跟緊大公司呀頭做嘢

拎完title同人工，做多半年至一年再跳
點都上咗個位先，對你將來有著數

遲D 我地公司都要重新俾人遣散一次, 所以年資咁樣重疊又係煩

所以大公司反應咁撚慢係有原因

做過大公司未？

我做緊regional head, 上市公司

同連登仔相比仲係有段距離

仲未吹到ceo已經好比面

你話吹咪吹，我有感而發啫
次次有想開新嘢，headquarters班仆街就拉拉扯扯，IT班撚屌話無resource，Risk team又話要evaluate，legal又話唔熟例但又無筆直俾我請consultant

話就話regional head，慘過做乞兒

掛名叫fintech，實情都唔係太tech
質詢班IT狗，次次都賴上手，話好撚多tech debt，我聽完膠都廢事俾

梗係上啦有無咁蠢，反正d野都做熟晒，捱番1年轉工連跳兩級唔好?